[3DS]monster hunter stories

有冇巴打有玩
爆咗機唔知點搵啲上位怪刷裝
要打上位轟龍

推

打力試迷宮有大量上位怪
遇唔到就再打